Title: Tarte aux pommes normande
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Pâtisserie
Inspiration: Recette familiale
Tags: Dessert,Calories
Preparation: 30 min
Cuisson: 40 min
Prix: €
Difficulte: Facile

# Ingrédients

- 1 cuiller à café de cannelle en poudre
- 2 œufs
- 200 g de crème épaisse
- 150 g de sucre
- 1 Kg de pommes à cuire
- 1 pâte à tarte feuilletée

# Instructions

Préchauffez le four à 180 °C.

Mélangez dans un saladier la cannelle, les œufs, la crème et le sucre.

Épluchez et coupez les pommes en dés.

Déroulez la pâte dans un moule à tarte.Déposez-y les pommes.

Enfournez 20 minutes.

Ajoutez le mélange.

Enfournez 20 minutes.
